送頭黨又出動

上次721元朗一事之後
好多一毛話叫手足唔好入元朗報仇
會中計會送頭之類
呢兩日又一大班一毛出泥話邊個衝邊個係鬼

仲話Shoot to kill？

禁區還禁區
跑道還跑道
唔好混淆！